以下喱首歌係獻畀買咗匯豐嘅一眾巴打

大俠霍元甲(萬里長城永不倒)

作詞：盧國沾
作曲：黎小田
演唱：徐小明

[股價]昏睡百年 國人[即係買咗嘅股民]漸已醒 睜開眼吧 小心看吧
那個願臣虜自認 因為畏縮[沽貨]與忍讓[死揸] 人家[700、2318]驕氣日盛
開口叫吧 高聲叫吧 這裡是全國皆兵
歷來強盜要侵入 最終必送命
* 萬里長城[十年前試過]永不倒 千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺 問我國家那象染病
衝開血路 揮手上吧 要致力國家中興[上一百再㣫上二百]
豈讓國土再遭踐踏 *
個個負起使命
Repeat *
這睡獅漸已醒

歌詞節錄自

好撚柒啊巴打你

唔講咁多